<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Uyghur</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- 输入法相关start -->
    <string name="word_separators">\u0020.,;:!?\n()[]*&amp;@{}/&lt;&gt;_+=|&quot;</string>
    <string name="ime_settings">Settings</string>
    <string name="selectIME">Select Input Method</string>
    <string name="ime_name">Almas Keyboard</string>
    <!-- 输入法相关end -->
    <string name="title_activity_text_view_test">TextViewTestActivity</string>
    <string name="test">10-ئاينىڭ7-كۇنى زىبودا ئۆتكۇزۇلۋاتقان 19ياشتىن كىچىك ئاسىيا  پۇتبول  مۇسابىقىسىدا جوڭگوكوماندىسى 1:1نەتىجە بىلەن تايلانىد كوماندىسى بىلەن تەڭلىشىپ  قالدى، شۇنداق  بولسىمۇ كىچىك گۇرۇپىدىن  بىرىنجى بولۇپ چىقتى.\n
ئالدىنقى  ئىككى مەيداندا جوڭگو كوماندىسى  ئىككى ئۇتۇق  بىلەن كىچىك گۇرۇپىدىن چىقىشى مۇقىملىشىپ قالغاچقا،زۇكىمى  تېخىچە ساقايمىغان مىرئەخمەتجاننى دەم ئالدۇرۇپ زاپاس  ئەزا  قىلدى.\n
لىكىن مىرئەخمەتجان  باشلىق ئاساسلىق  مۇداپىئەچىلىرى مەيدانغا چىقمىغان  جوڭگو كوماندىسى 36-مىنۇتتا  ئالدى  بىلەن  توپ  كەتكۇزۇپ  قويدى.\n
63-مىنۇتتا  بىر  مىنۇت  ئىچىدە  تايلانىد  كوماندىسى ئىككى  قىتىم يەنە  بىر  توپ كىرگۇزگىلى  تاس  قالدى، ئەھۋالنىڭ  خەتەرلىكىنى  ھېس  قىلغان  جوڭگو كوماندىسى دەرھال مىرئەخمەتجان قاتارلىق  ئاساسلىق  ئەزالىرىنى چىقىرىشقا  مەجبۇر  بولدى.\n
76-مىنۇتتا جۇ جىيەنروڭ كاللا توپ  ئارقىلىق  نەتىجىنى  تەڭلەشتۇردى.\n
93-مىنۇتتا جوڭگو كوماندىسى ئىختىيارى توپ  پۇرسىتىگە ئېرىشتى.  مىرئەخمەتجان  تەپكەن توپ ئادەم تىمىگە  تەگدى.\n</string>
    <string name="test1">پەقەت قىسقىغىنا ئۈچ يىل ۋاقىت ئىچىدىلاپەقەت قىسقىغىنا ئۈچ يىل ۋاقىت ئىچىدىلا تىم كۇك ئالما شىركىتىدە ئىنتايىن زور بىر ئىشنى ۋۇجۇتقا كەلتۈردى:\n ئالما شىركىتىنىڭ پاي چېكى باھاسىنىڭ بىر ھەسسىدىن كۆپرەك ئۆسۈشىنى ئەمەلگە ئاشۇردى.\n 2011-يىلى 8-ئاينىڭ 24-كۈنى تىم كۆك ئالما شىركىتىنىڭ باش ئىجرائىيە ئەمەلدارى بولغان چاغدا ستىۋ جوبىسنىڭ سالامەتلىكى ئۈزلۈكسىز يامانلىشىپ كەتكەن ئىدى.\n تېخنىكا كەسپى ساھەسىدىكىلەر تىم كۇك يېڭى ۋەزىپىگە ئولتۇرغان چاغدا ئۇنىڭغا قارىتا گۇمانى قاراشتا بولغان ئىدى،\n ئۇ ستىۋ جوبىسقا ئوخشاش ئالما شىركىتىگە توغرا رەھبەرلىك قىلالامۇ؟</string>
    <string name="test3">Part of Australia\'s largest city was on lockdown Monday afternoon after an armed gunman took several people hostage and forced two people to hold what appeared to be a black flag with white Arabic writing on it in the store\'s window.\n

Four hours after the incident began at the Lindt Chocolat Cafe in Sydney, New South Wales Police Commissioner Andrew Scipione said police had not made direct contact with the gunman, did not know his motivation and were not sure how many people were being held inside.\n

"We have not yet confirmed it is a terrorism-related event -- we\'re dealing with a hostage situation with an armed offender and we are dealing with it accordingly," Scipione said.\n

Estimates of the number of people held in the cafe have varied wildly. Chris Kenny, an associate editor and columnist for The Australian newspaper, left the cafe moments before the gunman entered. He estimated that there were approximately a dozen customers when he was inside, and between three and four staff. However, Lindt Australia CEO Steve Loane has said that there are between 40 and 50 customers and employees inside the store. \n

Sky News Australia reported that one of the hostages had contacted a radio broadcaster twice during the siege. Ray Hadley said he had spoken to a \'remarkably calm\' male hostage and that the hostage taker had demanded the hostage speak live on the radio, a demand Hadley refused. \n

"I told the hostage it would not be in his best interest or my best interest to allow that to happen because I\'m not a trained negotiator, I don\'t have any expertise in this, there are people who will talk to both the hostages and the person holding the hostages and they will be knowing what to do," Hadley told 2GB.\n

Police were first called to the scene at approximately 9:45 a.m. local time Monday (5:45 p.m. ET Sunday). The cafe is located in Martin Place, a plaza in the heart of the city\'s financial and shopping district that is packed with holiday shoppers this time of year.\n

Hundreds of police flooded into the area, streets were closed and offices evacuated. The public was told to stay away from the area, which is home to the state premier\'s office, the Reserve Bank of Australia, and the headquarters of two of the nation\'s largest banks. The state parliament house is a few blocks away, and the Sydney headquarters of the Seven television network is also nearby.\n

Television footage shot through the cafe\'s windows showed several people with their arms in the air and hands pressed against the glass, and two people holding up what appeared to be a black flag with white Arabic writing on it.\n

Zain Ali, the head of the Islamic Studies Research Unit at the University of Auckland, said it was difficult to read the message because media images showed only the lower part of the flag. But he believed it was the Shahada, or declaration of faith, largely because a black flag with white writing in a contemporary context often contains that message. He said he could make out the word "Muhammad."\n

Ali said the Shahada translates as "There is no deity of worship except God (Allah), and Muhammad is the messenger of God." It is considered the first pillar of Islam\'s five pillars of faith, and has been used by groups like al-Qaida and Islamic State but wasn\'t invented by them, Ali said.\n

"We don\'t know whether this is politically motivated, although obviously there are some indications that it could be," Prime Minister Tony Abbott told reporters in the nation\'s capital, Canberra. "We have to appreciate that even in a society such as ours, there are people who would wish to do us harm."\n

A police spokeswoman said no injuries had been reported from the incident. Heavily armed officers were lined up outside the cafe, and a man with a backpack inside the cafe could be seen walking back and forth in front of the glass doors.\n

"Police have been in attendance and have controlled the situation from very early this morning," said Scipione, the police commissioner. "We are at this stage continuing to secure and make sure that we are doing all we can to bring this to a peaceful outcome."\n

Abbott said the National Security Committee of Cabinet met to be briefed on the situation.\n</string>
    <string name="test4">ھەئە  شۇنداق بولسا چىرايلىق چىقىدىكەن، ئۇيغۇرچە بىلەن پىنيىننىڭ  ئالمىشىش سۈرئىتى شادلاننىڭكىدىن سەل شۇنچىكى ئاستىراق بولسا چىرايلىق چىقىدىغاندەك</string>
    <string name="test5">Windows Phone تىلغا ئېلىنسا، كۆپىنچە كىشىلەر ئالدى بىلەن مىكروسوفىت ۋە نوكىيا ئوتتۇرىغا چىقارغان لۇمىيا تۈرىدىكى يانفونلارنى يادىغا ئالىدۇ. بىراق، چەتئەل تاراتقۇلىرى ئېلان قىلغان ئەڭ يېڭى خەۋەرگە قارىغاندا، LG شىركىتى نۆۋەتتە Windows Phone  بازىرىغا قايتىدىن قەدەم قويماقچى بولۇۋاتقان بولۇپ، كورىيەدىكى بۇ داڭلىق ئېلېكتىرون كارخانىسىنىڭ ئالدىنقى قېتىملىق Windows Phone مەھسۇلاتى 2010-يىلى ئېلان قىلىنغان ئىكەن.\n
AdDuplex دىن كەلگەن بىر تۈرلۈك ئۇچۇرغا قارىغاندا، تۈنۈگۈن توردا LG شىركىتىنىڭ تىپ نومۇرى VW820 بولغان بىر يېڭى يانفونى ئۆزىنى نامايەن قىلغان بولۇپ، بۇ يانفونغا دەل Windows Phone سىستېمىسى قاچىلانغان ئىكەن. ئىگەللىنىشىچە، بۇ يانفوننىڭ ئېكرانى 4.7 دىيۇم چوڭلۇقىدا بولۇپ، ئېنىقلىق نىسبىتى 854×480 گە يېتىدىكەن، بۇنى لۇمىيا 535 بىلەن بىر قاتاردا تۇرىدىغان تۆۋەن سەپلىمىلىك يانفون دەپ ئېيتىشقا بولىدىكەن.\n
تىلغا ئېلىشقا ئەرزىيدىغىنى، بۇلتۇر يىل باشلىرىدا LG شىركىتىنىڭ Windows Phone ساھەسىگە قەدەم قويماقچى بولۇۋاتقانلىقى ھەققىدە بىر قىسىم مىش-مىش پاراڭلار بولغان، ئەينى ۋاقىتتا تىپ نۇمۇرى D635 بولغان بىر يانفوننىڭ ئۇچۇرلىرى ئاشكارىلانغان بولسىمۇ، بىراق، ئورگان تەرەپ ئۇنىڭغا ئائىت ئۇچۇرلارنى تەپسىلىي ئاشكارىلىمىغان، بۇ قېتىم توردا ئاشكارىلانغان VW820 يانفونىمۇ دەل شۇنىڭغا ئوخشاش بولۇپ، LG شىركىتى بۇ ھەقتە ھېچقانداق ئۇچۇر بەرمىگەن، يەنى ئېلان قىلىنىش ۋاقتى ۋە بازارغا كىرگۈزۈلىدىغان رايونلار ھەققىدىكى ئۇچۇرلار قەتئىي مەخپىي تۇتۇلغان.\n
بىراق، بۇ ھەقتە مۇنداق بىر خىل ئېھتىماللىقنى نەزەردىن ساقىت قىلىشقا بولمايدۇ، ئۇ بولسىمۇ LG شىركىتى بۇ يىل ئېچىلىدىغان CES 2015 چوڭ يىغىنىدا Windows Phone ساھەسىگە قايتىدىن قەدەم قويغانلىقىنى شۇنىڭدەك يۇقىرىدا تىلغا ئېلىنغان يېڭى يانفونى ھەققىدىكى تەپسىلاتلارنى ئاشكارىلىشى مۇمكىن. </string>
    <string name="test6">  سېربىيە  بىلەن \nكىرودىيەدىن ئىبارەت بۇ ئىككى كوماندا يىشىل مەيداندا ئۇچرىشىشتىن ئاۋۋال، ياۋروپا مەيدانلىرىدىكى بىر جۈپ كونا رەقىپلەر بەلكىم گوللاندىيە بىلەن گىرمانىيە بولسا كېرەك. ئۇلار پۇتبول ئۈچۈن ھەممە نەرسىنى قىلاتتى.
      1988 - يىلى ھامبۇرگ. بىر ياز ئاخشىمى، گوللاندىيە كوماندىسى ياۋروپا پۇتبول لەۋھە تالىشىش مۇسابىقىسىنىڭ يېرىم ھەل قىلغۇچ مۇسابىقىسىدە ئىككى قارىشى بىر نەتىجە بىلەن گېرمانيە كوماندىسىنى يېڭىپ ھەل قىلغۇچ مۇسابقىگە كىردى. بۇ تارىخىي غەلبە پۈتۈن گوللاندىيەنى زىل - زىلگە كەلتۈرۋەتتى. 9 مىليون گوللاندىيەلىك كوچىلارغا چىقىپ غەلبىنى تەبرىكلدى. بۇ "\ئويمانلىق دۆلىتى"\ دە پەقەت 15 مىليون ئادەم بار ئىدى. بۇ قېتىمقى پائالىيەت 2 - دۇنيا ئۇرۇشىدىن كېيىن ئېلىپ بېرىلغان ئەڭ ھەشەمەتلىك تەبرىكلەش پائالىيىتى ئىدى. بۇرۇن فاشىزىمغا قارشى ئۇرۇشقا قاتناشقان بىر كونا پارتىزان ھاياجانلانغان ھالدا: \"مەن بىز يەنە بىر قېتىم ئۇرۇشنىڭ غەلبىسىنى قولغا كەلتۈرگەندەك ھېسسىياتقا كەپ قالدىم\" دېدى. 58 ياشلىق گېربۇلوك ھوندۇراس كوماندىسىنىڭ تېرىنىرى بولۇپ، تېگۇشىرپا دېگەن بازاردا ئولتۇراتتى. ئۇ تېلېۋۇزوردىن مۇسابىقىنى كۆرگەندىن كېيىن، چاچلىارى كۈمۈشتەك ئاقارغان بۇ بوۋاي خۇددىي كىچىك بالىلارغا ئوخشاش بىر گوللاندىيە بايرىقىنى كۆتۈرىۋېلىپ، ئۇ ياقتىن - بۇياققا يۈگۈرۈپ يۈردى. خوشنىلىرىنى چاقىرىپ بىرلىكتە تەبرىكلىدى. 2 - كۈنى ئۇ مۇخبىرنىڭ زىيارىتىنى قوبۇل قىلغاندا: \"ئەينى ۋاقىتتا مەن راستىنلا بەك خۇشال بولدۇم، ئويلىسام بوۋايغا ئوخشىماي قاپتىمەن\" دېدى. ئامىستىردامدا ياشلارنىڭ تەبرىكلەش پائالىيىتى تېخىمۇ ئەسەبى. ئۇلار ۋىلسىپىتلىرىنى ئاسمانغا قارىتىپ ئاتتى. كوچىلىرىغا قالايمىقان تاشلىۋەتتى. ئاغزىلىرىدا: \"بىزنىڭ ۋېلسىپىتلىرىمىز ئاخىرى قايتىپ كەلدى.\" دەپ ۋاقىراشتى. بۇ ئەمەلىيەتتە گېرمانىيەلىكلەرنى مەسخىرە قىلغانلىق ئىدى. چۈنكى گېرمانىيە فاشىتسىلىرى 2 - دۇنيا ئۇرۇشى مەزىلىدە گوللاندىيەنىڭ بارلىق ۋىلىسپىتلىرىنى گېرمانىيەگە ئەكەتكەنىدى. شۇڭلاشقا گوللاندىيەلىكلەر گېرمانىيەلىكلەرنى دۇنيادىكى ئەڭ چوڭ ۋېلىسپتىپ ئوغىرلىرى دەپ قارايدۇ.
ۋىليامفەن خانىگىمۇ گوللاندىيەدىكى ھەممە ئائىلىگە تونۇشلۇق پۇتبول مۇنبىرىدىكى داڭلىق ئەرباب. ئۇ 1974 - يىلى دۇنيا لوڭقىسى لەۋھە تالىشىش مۇسابىقىسىدە گوللاندىيە بىلەن گېرمانىيەنىڭ پۇتبول مەيدانىدىكى شاپائەت ۋە ئاداۋىتىگە چوڭقۇر تونۇشى بار. ئومۇمىي جەھەتتىن ئېيىتقاندا، گېرمانىيەلىكلەرنىڭ ئەڭ ياخشى دوستۇم ئەمەس. ئەلۋەتتە، بىكىنبور بولسا بىر ياخشى ئادەم. ئۇ قارىماققا ناھايىتى ھاكاۋۇر. لېكىن ئۇ بۇنىڭ ئۆزىگە خاس توپ تېپىش خاراكتېرى. خانىگىمۇ ئۆزىنى زىيارەت قىلىپ كەلگەن مۇخبىردىن: \"بىكىنبورغا ئوخشاش بۇنداق گېرمانىيەنىيەلىكلەردە نېمە گۇناھ بار؟\" دەپ سورىدى. مۇخبىر جاۋاب بېرىپ: \"ئۇلارنىڭ ئەجدادلىرى سەۋەنلىك ئۆتكۈزگەن بولسا كېرەك\" دېدى خانىگىمۇ ئۇلاپلا : \" بەلكىم سەۋەنلىكنى بۇ گېرمانىيەلىك ماھىرلار سادىر قىلمىغاندۇ. لېكىن ئۇرۇشنىڭ جاراھەتلىرى ھازىرغىچە بار. ئۇرۇشتا ئۇرۇق - تۇغقانلىرىدىن ئايرىلىپ قالغان ئاشۇ پۇتبول ھەۋەسكارلىرى گېرمانىيەلىكلەرنى كۆرگەندە، ئاشۇ ھەشەمەتلىك ئۇرۇشنى ئەسلىمەي جىم تۇرالامدۇ؟" دېدى.
       ھامبورگتا گېرمانىيە كوماندىسىنى يەڭگەندىن كېيىن گوللاندىيەنىڭ باش تېرنىرى مىگېرسى ئاخبارات ئېلىن قىلىش يىغىنىدا ئۇ 150 دىن ئارتۇق چەتئەللىك مۇخبىرنىڭ زىيارىتىنى قوبۇل قىلدى. گوللاندىيە "پوچتا - تىلگىراف گىزىتى"نىڭ خەۋەر قىلىشىچە، بىر يەھۇدى مۇخبىر گوللاندىيە مۇخبىرلىرىغا ئۆزىنىڭ باشتىن ئاخىر گوللاندىيە كوماندىسىنى قوللىمىغانلىقىنى ئېيىتقان. ئەلۋەتتە، سىلەن بۇنىڭ نېمە ئۈچۈن ئىكەنلىكىنى بىلىسىلەر.
       ھەقىقى كەسپىي ماھرىلارنى ھەمممىسى رەقىبىگە قانداق ھۆرمەت قىلىشىنى ئۇقىدۇ. لېىكىن گوللاندىيە ماھىرلىرى گېرمانىيە ماھىرلىرىنى كۆرسىلا قانداق ھۆرمەت قىلىشىنى ئۇقدۇ. لېكىن گوللاندىيە ماھىرلىرى گېرمانىيە ماھىرلىرىنى كۆرسىلا ئۆچمەنلىك بىلەن قارايتى. كېمەن غەزەپلەنگەن ھالدا: ئىلگىرى بىر نەتىجە گېرمانىيە كوماندىسىنى يەڭگەندىن كېيىن، گېرمانىيە ماھىرلىرى ئەدەپ يۈزىسىدىن بوسىمۇ تەبرىكلەپ قويمىدى" دېدى. ئۇنىڭ قارىشىچە پەقەت ئۇنىڭ بىلەن كىيىم ئالماشتۇرغان توسىلا گېرمانىيە كوماندىسىدىكى ئەڭ ياخشى ئادەم ئىدى. باش تېرىنىر مىگىرسىمۇ "پۇتبول بولسا ئۇرۇش" دېگەن پىكىرگە قوشۇلاتتى. ئۇ ئەسلەپ: "ئۇ مۇسابىقىنىڭ كېيىنكى يېرىم مەيداندا مەيدانغا چىققاندا پۈتۈن مەيداندىكى گېرمانىيە پۇتبول ھەۋەسكارلىرى ئۆزلىرىنىڭ كوماندىسى ئۈچۈن "غەيرەت قىل" دەپ ۋاقىرىدى. گوللاندىيە كوماندىسىغا قاراپ سىسىق گەپلەرنى قىلىشقا باشلىدى. مەن غەزەپلەنگەنلىكىمدىن ئوتتۇرا بارمىقىمنى چىقاردىم. بۇ قارىماققا ناھايىتى ئەدەپسىزلىك بولسىمۇ، مېنىڭ ھېسسىياتىمنى تولۇق ئىپادىلەپ بېرەلەيدۇ. گوللاندىيە كوماندىسىنىڭ گېرمانىيە كوماندىسىنى يېڭىشى خۇددى ئۇلارنىڭ ئەنگىلىيەنى يەڭگىنىگە ئوخشاش" دېدى. بۇ تارىخىي غەلبىدىن بىر نەچچە ئاي كېيىن، گوللاندىيە - گېرمانىيە، پۇتبول شىئىرلىرى دېگەن بىر كىتابنى نەشر قىلدۇردى. بۇ شىئىرلار توپلىمىدا گوللاندىيەلىكلەرنىڭ غەلبىدىن كېيىنكى خۇشاللىق ھېسسىياتى ئىپادىلەنگەن. ئاپتورلار ئىچىدە كەسپى شائىرلاردىن باشقا يەنە  گۇلىتقا ئوخشاش پۇتبول مۇنبىرىدىكى داڭلىق ئەربابلارمۇ بار ئىدى. ئىچىدە "يېپيىڭى گېرمانىيە كوماندىسىنىڭ كىيىمى، بىزنىڭ ساغرىمىزنى ئېيتىشقا يارايدۇ" دېگەنگە ئوخشاش شىئىرلارمۇ بار ئىدى.</string>
    <string name="test7">جۇڭگو دۆلەت مۇداپىئە تېخنىكا ئۇچۇر تورىنىڭ خەۋەر قىلىشىچە، 2014-يىلى 11-ئاينىڭ 10-كۈنى چۈشتىن بۇرۇن، ئىسرائىلىيە مۇۋاپىقىيەتلىك ھالدا باراك8- ناملىق مۇداپىئە سېستىمىسىنى سىناق قىلىشنى مۇۋاپىقىيەتلىك تاماملىدى. بۇ قېتىملىق سىناق ئىسرائىلىيە ۋە ھىندىستان ئىككى دۆلەتنىڭ ئالتە يىللىق بىرلەشمە تەتقىقاتىنىڭ نەتىجىسى. ئىسرائىلىيە ئالەم سانائىتى شىركىتى 11-ئاينىڭ 10-كۈنى، پۈتۈن سېستىما توسۇش سىنىقى بۇ رايوندا باشقۇرۇلىدىغان بومبىغا قارشى سېستىمىدىن مۇداپىئەلىنىدىغان بارلىق ئەسلىھەلەرنى تەرەققىي قىلدۇرغانلىقىنى ئىسپاتلىدى، بۇ تۈر توپ ئىشلەپچىقىرىشقا ئەگىشىپ ئۇرۇشتا سىناق قىلىشقا كىرىدۇ دېدى.</string>
    <string name="test8"> دېمىسىمۇ راست، شۇ چاغلاردا رىنات تېخى باشلانغۇچنىڭ ئىككىنچى يىللىقىدا ئوقۇۋاتقان چاغلىرى ئىدى. ئامىنىخان ئۇنى يېتىلەپ، مىڭ تەستە شۇ قېينئاپىسىنىڭ ئۆيىنى تېپىپ كېلىپ، ئۇلارغا تونۇشلۇق بەرمەكچى بولغانىدى. ئەمما، ئىشىكتىن كىرگەندىن كېيىنكى سوغۇق مۇئامىلە، ئاپىسىنى شۇ يات بىر خوتۇننىڭ سەت تىللاپ ھاقارەتلەشلىرى، گەدىنىدىن ئىتتىرىپ ئۆيدىن چىقىرۋېتىشلىرى سەبىي رىناتقا ئۆچمەس يارا ئىزى قالدۇرغانىدى. شۇندىن بۇيان ئامىنىخان بىلەن رىنات ئۇلارنى قايتا ئىزدەپمۇ باقمىدى، ھەم ئۆزئارا تىلغا ئېلىپمۇ باقمىدى. چۈنكى ھەرئىككەيلەننىڭ يارىسى ئوخشاشلا ئېغىر.</string>
    <string name="test9">يانفونىڭىزدا ئۇيغۇرچە خەت يازغىڭىز بامۇ؟ بۇ ئۇيغۇرچە خەت كىرگىزكۈچ سىزنىڭ ئارزۇيىڭىزنى ئەمەلگە ئاشۇرۇشقا ياردەم قىلالايدۇ. بۇ يېڭى نۇسقىسىغا كەڭ كومپيۇتېر ھەۋەسكارلىرىنىڭ تەلىۋىگە ئاساسەن لاتىن يېزىغىدىكى ئۇيغۇرچە ULYقېتىلدى .ئۇنىڭدىن باشقا ئىقتىدارلىرىمۇ ئالاھىدە مۇكەممەللەشتۈرۈلدى. بۇ كىرگۇزگۇچنىڭ تىل تۇرى ئەڭ تۇلۇق بۇلۇپ، تىل تۇرىنى ئالماشتۇرۇش ئەڭ قۇلاي، كۇنۇپكا ئورۇنلرى ئەڭ ئۇلچەملىك، سىغىم ئىگەللىشى ئەڭ ئاز بۇلۇپ ئالاھىدىلىكلىرى ئىشلەتكۇچىلەرنى ھەقىقەتەن رازى قىلىدۇ. ئىشلىتىشى قولايلىق!</string>
    <string name="test10">بىر قۇتىسى 8200 فوندستېرلىڭلىق (تەخمىنەن 840 مىڭ يۈەن) ماشىنا سېلىقلاشتۇرۇش مېيى ۋە 100 تۈردىن ئارتۇق ئوخشىمىغان تازىلاش دورىسى: ماشىنا ئىسكىلاتىنىڭ پول ۋە تاملىرىغا ئىتالىيەدىن ئىمپورت قىلىنغان ئالاھىدە دەرىجىلىك فار-فۇر خىش يېيىتىلغان، ماشىنىدىكى كىر ۋە چاڭ-توزانلارنى پاكىز تازىلاشقا قولاي بولسۇن ئۈچۈن، قوي يۇڭى پەلەي، كىسلاتالىق-ئىشقارلىق دەرىجىسى نېيتراللاشتۇرۇلغان تازىلاش دورىسى ۋە 120 گرادوسلۇق يۇقىرى تېمپىراتۇرادىكى ماشىنا يۇيۇش ئەسۋابى ئىشلىتىلىدىكەن.</string>
    <string name="test11">Simon Montagu, Matitiahu Allouche</string>
    <string name="test12">PlayStation ئويۇنچۇقى 20 ياشقا كىردى! سونىي چەكلىك نۇسخىسىكى PS4 نى ئېلان قىلدى</string>
    <string name="data1">شىركەت ئۇزۇن يىللاردىن بۇيان شىنجاڭنىڭ مائارىپ، ئۇچۇر- ئالاقە، خەلق ئىشلىرى، ئاخبارات ۋە باشقا كەسىپلەرنىڭ ئۇچۇرلىشىش، ئاپتوماتلىشىشى ئۈچۈن پىلان-لايىھە، تېخنىكا، مۇلازىمەت بىلەن تەمىنلەپ، بۇ ساھەلەرنىڭ كەسىپ بېجىرىلىش جەريانىنى ئۆلچەملەشتۇرۇش، قېلىپلاشتۇرۇش، ئاسانلاشتۇرۇش، قۇلايلاشتۇرۇش، ئىش ئۈنۈمىنى يۇقىرى كۆتۈرۈش جەھەتتە زور تۆھپىلەرنى قوشتى. شىركەت كۈچلۈك تېخنىكا ئاساسى، ئۇزۇن يىللىق تەجرىبە ئەۋزەللىكى ۋە ئەلا مۇلازىمىتى بىلەن خېرىدارلىرىنى تېخنىكا ياكى مۇلازىمەتتە تولۇق رازى قىلىپ، ئۇلارنىڭ ياخشى باھاسى ۋە تولۇق ئېتىراپ قىلىشىغا ئېرىشتى. ئۈرۈمچى ئالماس كومپيۇتېر شىركىتى شىنجاڭ ئۇنىۋېرسىتېتى ئۇچۇر تېخنىكا ۋە قۇرۇلۇش ئىنستىتۇتى كۆپ تىللىق نۇقتىلىق تەجرىبىخانىسى ( ئاپتونوم رايون دەرىجىلىك) بىلەن ياخشى ھەمكارلىق ئورناتتى. 2007 - يىلى مەزكۈر تەجرىبىخانا بىلەن ھەمكارلىشىپ ئاپتونوم رايون دەرىجىلىك نۇقتىلىق تۈر «ئەرەپچە، رۇسچە يۇمشاق دېتال ئېچىش ۋە كەسىپلەشتۈرۈش » تۈرىنى ئۈستىگە ئالدى. ئۇچۇر باشقۇرۇش سىستېمىسىنى ئېچىش جەھەتتە 10 نەچچە يىللىق ئەمەلىي تەجرىبىگە ئىگەمۇتەخەسسىسلەرنى،كەسپىي نازارەتچىلىك ۋە يېتەكچىلىك قىلىپ بېرىشكە تەكلىپ قىلىپ، سىستېمىنىڭ نوپۇزلۇق، ئىلغار ئىشەنچلىك، ئەمەلىيەتچانلىقىغا تولۇق كاپالەتلىك قىلدى. </string>
    <string name="data2">Android Authority ناملىق چەتئەل تاراتقۇسىنىڭ ئەڭ يېڭى ئۇچۇرىغا ئاساسلانغاندا، LG شىركىتى كېلەر يىلى 1-ئاينىڭ باشلىرىدا ئېچىلىدىغان 2015-يىللىق CES يىغىنىدا ئىككىنچى ئەۋلاد G Flex يانفونى (بۇ يانفون  G Flex 2 دەپ ئاتىلىشى مۇمكىن) نى رەسمىي نامايەن قىلىدىكەن. تۇنجى ئەۋلاد  G Flex يانفونى بىلەن ئوخشاشلا،  G Flex 2 گىمۇ P-OLED تىپلىق ئەگمە يۈزلۈك ئېكران سەپلىنىدىغان بولۇپ، چوڭلۇقىدا ئۆزگىرىش بولماسلىقى ياكى كىچىكلىتىلىشى مۇمكىن ئىكەن، بىراق، ئېنىقلىق دەرىجىسى يۇقىرى كۆتۈرۈلىدىكەن. تۇنجى ئەۋلاد G Flex يانفونىغا 6 دىيۇم چوڭلۇقىدىكى كۆرسىتىش ئېنىقلىقى 720x1280 بولغان ئېكران سەپلەنگەن، ھالبۇكى، ئۇنىڭ چوڭلۇقىغا نىسبەتەن ئېيتقاندا، ئېنىقلىق دەرىجىسىنى ئانچە يۇقىرى دەپ كەتكىلى بولمايتتى.</string>
    <string name="data4">When I opened the TV last night, I heard a beautiful song, it is called “If I die young”, the song sounds so comfortable, it is so hard for me to imagine the title, the song tells people the author’s opinion about if she had died young, she would bury herself in the rose bed, how nice it is. It lets me think of future, if I know myself would die young, I would have chosen to live a better life and cherish every moment I have now. People live in the busy life, they don’t have much time to enjoy the life, the song reminds people of enjoying the life and learning to do what they want to do.</string>
    <string name="data5">当我昨晚打开电视的时候，我听到了一首美丽的歌曲，歌曲叫做“如果我英年早逝”，这首歌听起来是那么的舒服，对于我来说，很难想象到这首歌的题目，这首歌告诉人们作者对于如果她英年早逝的看法，她会把她自己埋葬在玫瑰床上，这是多么美好的做法啊。这让想到了将来，如果我知道自己会英年早逝，我会选择生活得更好，珍惜自己所拥有的每一刻。人们过着忙碌的生活，他们没有很多的时间来享受生活，这首歌提醒人们享受生活和学着去做自己想做的。</string>
    <string name="data3">2014-يىلى 11-ئاينىڭ 28-كۈنى، جۇڭگودىكى تۇنجى Hello Kitty باش تېما قىلىنغان شادلىق باغچىسى- جېجياڭ ئۆلكىسى ئەنجىدىكى Hello Kitty Park باغچىسى قۇرۇلۇشى رەسمىي پۈتكەن بولۇپ، بۇ شادلىق باغچىسى 2015-يىلى يېڭى يىلدا رەسمىي تىجارەت باشلايدىكەن.</string>
    <string name="title_activity_test">TestActivity</string>
    <string name="title_activity_text_viewer">TextViewerActivity</string>
    <string name="title_activity_edit_text">EditTextActivity</string>
    <string name="title_activity_user_input">UserInputActivity</string>

</resources>
